解放軍駐港部隊組織搏擊集訓 增官兵快速制敵能力

【東網專訊】解放軍駐香港部隊周日（31日）透過微博發布宣傳片，顯示了某旅組織搏擊骨幹集訓，提升官兵處突應變、快速制敵能力。

片段顯示，參與搏擊集訓的官兵被分成兩隊進行真打實練的對戰，以提升快速制敵能力。集訓隊副隊長楊偉帥表示，地方的搏擊訓練主要是打記分，以輸贏為主，但他們的訓練是以實戰為主。教練員喬康則介紹，這次訓練主要分拳、腿、摔，其中拳法注重的是人員的靈活，還有力量和速度，而快摔時講究更快更準。

楊偉帥進一步稱，戰士在通過集訓後，能更堅韌、更果敢，且拚搏、奮力，制服對方的血性更濃，執行特殊任務時能夠堅韌不屈。

理想

現實

解放軍太強了
快來取代香港警察吧

擺完pose 就好返去摺被啦

300磅

印度人都打唔過仲要打香港人

又係既, 畀印度人打到扒街, 唔train點得

樓上各位在香港嗎？

印度邊境嗰班練就差唔多